{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001292",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000113907",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 KTX역 브라운도트 울산KTX역점"
    },
    "text": "2022年2月に新しくオープンしました。いつも清潔で快適な客室と親切なサービスでお探しの方に幸せな一日を提供します。宿泊施設は計43室で構成されており、近くにはKTX蔚山駅があります。支援言語としては韓国語を提供しています。入室の際の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。客室はチェックインの際に割り当てられ、画像とは異なる場合があります。オンシーズン、特定の日、および祝日には料金が変動する場合があります。クーポンイベントについては先着順で支給され、クーポンを受け取ってご使用いただけます。訪問者のレビューによると、宿はきれいで静かでリラックスできるし、店主も親切で雰囲気も居心地が良いです。設備が整っており、位置が駅から近いため移動が便利で、様々な消耗品も備えているので便利です。ただし、冷蔵庫が涼しくないことを除いては、おおむね満足しています。周辺には見どころやグルメが不足しており、スタンダードルームは小さくてアメニティもモーテル並みだと思われます。しかし、宿内の施設は良いので快適に休むことができます。地下岩盤水を使用し、すべての客室でネットフリックスを無料で利用でき、ルーフトップ庭園から蔚山駅を鑑賞できるアルガーデンもあります。朝食スペースは1階に用意されており、スペースとセルフランドリーも備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設はいつオープンしましたか？",
            "answer": "2022年2月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には何部屋ありますか？",
            "answer": "計43室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くにはKTX蔚山駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語の支援を提供していますか？",
            "answer": "韓国語の支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "基準人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に割り当てられる客室はどのようなものですか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられますが、画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "特定の日や祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン、特定の日、および祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "クーポンイベントについて教えてください。",
            "answer": "クーポンイベントは先着順で支給され、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、宿泊施設はどのような評判ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設はきれいで静かでリラックスできると評判です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備はどのように整っていますか？",
            "answer": "宿泊施設は設備が整っており、位置も駅から近く移動が便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "宿泊施設には様々な消耗品が備えられていますが、冷蔵庫が涼しくないことがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような見どころやグルメがありますか？",
            "answer": "周辺には見どころやグルメが不足しているようです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食スペースは1階に用意されており、セルフランドリーも備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 442
    }
}